可调节的全运动支架不仅可以减少脖子和眼睛的疲劳，它们还可以节省空间，隐藏不吸引人的和弦和电线，使您的卧室，办公室，或家庭室更宜居和家的感觉。 优化电视观看效果的最佳壁挂|流行科学商业团队| 2021年2月5日|流行科学 
 在卧室和餐厅工作了一年之后，2021年的办公室需要有家的感觉和舒适。 企业是如何在未来的办公室布局中复制家的氛围的 
 烘豆是一道家常菜，所以试试把它们和扁豆放在一起，然后在你的快煲中“烘焙”它们。这5道食谱中的秘密配料是什么? 番茄酱! Kari Sonde | 2021年1月14日|华盛顿邮报 
 纽约的奥特萨加度假酒店(Otesaga Resort Hotel)正变得特别舒适，以吸引渴望舒适住宿的地区性旅行者。 为什么美国的一些季节性酒店全年营业|莫莉·奥布莱恩| 2021年1月14日|华盛顿邮报 
 家居主题包括宠物、电视节目、鸡尾酒以及巴尔的摩的地方和朋友。 画廊:一个高耸的展览提供了家庭生活的新定义|马克·詹金斯| 2021年1月1日|华盛顿邮报 
 他现在有了男朋友，有了一份工作，在城里最好的社区之一有了一个小而温馨的房子。 以色列的巴勒斯坦同性恋:“隐形人”|Itay Hod | 2014年8月13日|DAILY BEAST 
 大多数小贩都很热情，甚至很亲切——社区的感觉很明显。 在枪支展上，家族企业和愤怒的年轻人|帕特里克·布兰奇菲尔德| 2013年4月24日|每日野兽 
 柔和焦点的女主角的服装很有女人味、母性和家的感觉。 安·罗姆尼的牛奶饼干风格强调了米特的柔软一面|罗宾·吉夫汉| 2011年12月20日|每日野兽 
 他不再絮絮叨叨地讲话，在巡回演讲中回答问题时采用了一种活跃、亲切的风格。 奥巴马的杜鲁门时刻|哈罗德埃文斯| 2011年9月9日|每日野兽 
 这家位于东海岸的本土餐厅有一张桌子和一顿印有你名字的美味佳肴。 新鲜精选|阿尔弗雷德·波特莱| 2011年8月31日|每日野兽 
 不是作为一个娱乐的倡导者，而是作为一个愉快的，家的夜晚的一员。 我的奇妙访问|查理·卓别林 
 他若有所思地想，要是在房子附近有一台风车就好了; 它的吱吱声会给玛莎带来一种家的感觉。 《瞎子的灯笼》|艾伦·金朗 
 麦琪沉浸在回忆之中，不知不觉被厨房里阳光明媚、宁静而又温馨的气氛所打动。 华丽的采石场|玛丽e沃勒 
 透过岸边成排的黑色树木，可以看到窗外的灯光，黄色的，温馨的。 “天才”西奥多·德莱塞 
 房子又大又漂亮，但看上去却很舒适，很有家的感觉，完全一样——非常愉快和友好。 光的继子尤金·曼洛夫·罗兹